{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000972",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "어달리 해물찜"
    },
    "text": "1999年から営業を開始した海鮮蒸し、アンコウ蒸し専門店です。 毎日11:30~21:30まで営業し、第1水曜日と第3水曜日は休業日です。 当店は栄州駅の近くのパブのすぐ隣の建物に位置しております。 主なメニューには海鮮の蒸し物(牛、大)、アンコウの蒸し物(牛、大)、スケトウダラの蒸し物(牛、大)があります。 海鮮蒸しは2~3人基準で42,000ウォンで、4~5人基準で57,000ウォンです。 アグチムは2~3人基準で40,000ウォンで、4~5人基準で50,000ウォンです。 スケトウダラの蒸し物は2~3人基準で40,000ウォンで、スケトウダラの蒸し物は4~5人基準で50,000ウォンです。 ゼブラは4人基準で45,000ウォンです。 追加でご飯は1,000ウォン、焼酎とビールはそれぞれ4,000ウォン、マッコリは3,000ウォンで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は第1水曜日と第3水曜日です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は栄州駅の近くのパブのすぐ隣の建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "主なメニューには何がありますか？",
            "answer": "主なメニューには海鮮の蒸し物(牛、大)、アンコウの蒸し物(牛、大)、スケトウダラの蒸し物(牛、大)があります。"
        },
        {
            "question": "海鮮蒸しの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "海鮮蒸しは2~3人基準で42,000ウォンで、4~5人基準で57,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アグチムの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "アグチムは2~3人基準で40,000ウォンで、4~5人基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラの蒸し物の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "スケトウダラの蒸し物は2~3人基準で40,000ウォンで、4~5人基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゼブラの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ゼブラは4人基準で45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の追加料金はありますか？",
            "answer": "ご飯の追加は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎とビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼酎は4,000ウォン、ビールは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッコリの価格はいくらですか？",
            "answer": "マッコリは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 374
    }
}